煎得牛扒多發現左樣野

其實牛排衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

不過煎都係太油 最鐘意都係braising

甘？

甘你老母

比你撚到一個啦

爽

成個post得你一個id係6位數字 仲要以為自己發現新大陸咁款

根本所有食材都係，只要又靚又新鮮就唔使攪咁多野

靚牛排唔需要煎
直接生食
原汁原味
D人話幾成熟，其實都係廢up
加熱果一下已經破壞左分子與分子之間既聯繫

有人嬲豬

一次好笑
兩次無聊
三次on尻

4次又好笑返